[ViuTV] 闔家學術常識問答比賽 II (2)

無俾鏡頭民賤聯

都輸左啦

老鼠老豆比你答又唔見你咁醒
唔洗你答你又答中

老豆連仔都生埋仲要咁大個
記得都抵啦

最尾個條應該撚狗 你想要邊條呀 自己揀啦

得一集咋

難得有節目開到2

如果老鼠下場round 1 拎到160(應該唔難) 拎一個法寶
而家round 2 唔用又贏埋晉級 又拎一個
拎住2個對對面1個...

門縫裏看人
答：又係民建聯（選舉近了，又要洗樓扮勤力）

ADA同老鼠真係唔知邊個贏

決賽會唔會都係一集

根據第一場 老鼠氣勢比較猛...

係...
已經預告咗3月26 有新節目

有冇得睇民賤聯輸咗賴地硬

硬係覺得joe哥返到去會恥笑個妹同老竇

想睇

Ada唔好話同joe哥比
同屁賤聯個組照秤都秤輸啦

下次問問題唔好講野

留名先

spencer老豆同仔都幾醒
theresa真係得啖笑 個老豆成日以為自己好識點知乜都錯

個囡好似好驚佢咁 一集都唔知講唔講到十句野

spencer老豆仲屈過安格斯阿媽

佢老豆實力好平均，邊方面都唔錯。

今集竟然要PG家長指引

㩒咗一定識答咩，唔好以為個個好似你咁叻至得架Joe哥

問陰毛有咩作用個集有問

都無乜留意

一集太快了

spencer

仰平 ？

仰坪

做咩事\ /

乜料

探花本身係解最後生嗰個

宋朝大嶼山有個高登添

數學老師

120

一面倒

Molamola

Joe：steal係最勁嘅！

又衰左

特登剪呢句
睇嚟老鼠仔英文60會賴嘢

數學老師錯左題數學...

唔係錯800克就多個法寶了

錯

係: 數學老師又錯左題數學..

老鼠仔個格真係好乞人憎

joe乞啲

真係有暗湧
睇好SPENCER贏

俾數學啦

唔識😂😂😂

JOE都唔係太囂啫

扣60

我-6估中

爆料人士囉

硬係覺得steal錯野

咁都錯

25pi

老鼠仔喊咁樣

自殺

仆街唔記得圓形面積條公式

老鼠

老鼠仔老豆

究竟個數學阿sir教乜撚架

冇可能七次咁多

初中?

呀sir

老鼠仔

初小先岩 對唔住

數學老師連續錯兩條數學題 點搞呀

哇唔識

老鼠仔老豆好柒

宣統

寶石

呢條同興中會爭好遠

慘

前兩日先借左本地攤文學當笑話睇

寶石啊？

今次到老豆岩

寶石?

古惑的爸

老鼠仔又飲恨

真係好峰迴路轉

梅花間竹

呢題都40?

to跟ing

輸了

兩個都唔勁 打和啦

老鼠仔又輸

ing form前面點會用to

呢題都答錯 點教書

個STEAL用錯左

下一輯又可以黎

2隊都唔叻

小六了

我屌你老鼠仔問題難咁多,ada果d題題都咁撚易

永續老鼠仔

SPENCER老豆 : 我贏撚硬

屌奶青又喊

乜老鼠仔阿爸係數學老師？

steal 錯

宣統六十真係假到

估中左 Ada

唔係串佢咋咩?

好明顯教畜老屎忽

如果我係老鼠老豆我實堅持

share咩嚟

其實都難，一黎歷史野，二黎好少有人叫溥儀做宣統皇帝

應該佢兩個講好左啊仔做final decison

同埋小學無中史讀

SPENCER賠率: 1.1
ADA 賠率: 2.9

明知個仔誤會ruby做rugby都唔堅持...做乜鳩

唔撚想ada冠軍囉屌，佢呀哥呀joe就堅係勁值得冠軍，佢個妹好廢老豆又廢根本靠運上黎

有玩寵物小精靈應該識ruby

嚇咩死, 上季阿JOE咪就係咁

第一季我就覺得老鼠爸似係唔志在個輸贏既
但我都記我BERYL 都係寶石所以覺得佢地好唔抵

X2

原來頭先我睇錯咗圓形嗰題
以為細圓係2m半徑 原來係直徑

ADA咁都贏到4條60分都答岩既SPENCER真係超有運了

Ada真係冇樣野特別勁，中英數好似全部都廢

有無人有cap低

用左之後 好似可以係對方拎一半分返黎
錯就比一半對方
睇嗰題幾分

就算點睇錯都計唔到6.25
面積要2次方

應該[(3*2+2)/2]^2*pi

連圓形都計錯
香港教育真係多得呢班教畜唔少

唔知佢點睇到radius 2.5 可能當左3係diameter

半徑^2*pi
或者佢計到半徑=2.5掛

btw 圓面積係幾時教?
圓周就肯定小6有啦...

（2+3)／2

當左中圓直徑係3

做老師就唔應該錯啦呢啲 求其捉個高中答都應該啱

係唔係做個行厭個行

嗚 仲諗住睇老鼠仔復仇成功

輸太有自信

俾著我揀條40 STEAL左佢好過

老鼠仔steal果題真心唔抵錯
所以都只可以講抵死

其實對面都答中
係steal用錯時機啫...
同埋ruby 當rugby

由上季只係想笑柒老鼠，到今集屌你老母慘撚到
老豆真係好撚唔生性識又唔洗你答 答你又唔撚識
如果鄭和個條老豆答左6次 老鼠分分鍾下一條都會答寶石

ada好靚，笑容又好，斯斯文文怕怕醜醜咁

係咪佢老豆整鬼佢

古惑的老竇

咁簡單都唔識答仲話教數學

下季換老母上場吧啦

今年好似小6?

兩邊都唔鐘意
還我老鼠仔

SPENCER

希望呢ROUND SPENCER老豆贏定成條街

指定家長

我都奇怪得兩個點解要諗咁耐

其實math concpet 個導師黎做乜呢?
為咗個名? 數學有答案架嘛~

4個

係喎 柒咗

米二？

我估米四

都係唔燈了

決賽都冇人
今季係悶咗啲嘅

我印象中9字頭...

我記得係1米

祖逖

唔識讀
寫完舉牌得唔得

問題都睇唔明

輸左喇

咁都60分
又派街坊

咁易都60

應該星期幾個條用CHANCE嘛....

呢題都60? 20都嫌多啦...

應該未

相信還是不相信父親，這是一個值得考慮的問題

spenser 好似謝咗一半

我仲以為係問有邊4個

講埋有邊幾個方向咪值
唔洗比盡20分

有兩個答案用chance咪得

邊4個都易啦
東南 東北 西南 西北
係無東 南 西 北咋嘛

只可以講ada夠曬運

有無人都覺得ada幾得意 醒目女樣

要嘅比盡40

屌你老未ada收皮啦仆街

贏定唔贏番去都應該俾Joe笑到仆街

初賽同對手水軍鬥海兵 -6 入準決賽
準決賽對手成日有失誤
決賽就暫時有失誤(唔用CHANCE)

而家都笑緊

ada老豆做咩

係咪得兩回合？

好型
儲兩季氣

-6到暈

最後搶答 一條30

做咩唔開個20比佢

以為係最後一個回合

希望扣到佢40

硬係覺得佢哋比題目對方嘅策略有少少白痴

我心諗仲要諗
原來要諗埋綽號

大陸人都要請賓賓

spencer老豆發功

反cup

$900

禁左先喇

手繩我唔會答

終極海軍鬥水兵

反cup成功

最後反cup拋離

ada 好可愛

個法寶咁廢
用咗都冇用啦

係喎,佢地無用法寶

頭先 SPENCER老豆錯左MVP 之後個反應

係

條腿好幼

好似講左你老母

係老鼠仔昨日柒
否則ada出唔到線

緊張到

衛小姐同個細路一樣高

個o靚妹渣ga 法寶唔用，比人答條四十分

X你老母?

係,肥仔中間已經發脾四

好撚刺激

講Valuable 姐

老豆好勁

用法寶嚟講都係安格斯老母用得靚

細細粒玩掛鼓正

應該唔係,應該係講番MVP個全寫

ada最後一回唔自爆兩條同第二回簡40分比對面應該唔會比對面追到

Spencer家庭
老豆win
輸既係個仔，d態度已經輸左

佢個法寶有用咩?
不過平心而論 心理質素ADA好D
不過家長MVP就一定係SPENCER老豆

我覺得係細路仔好勝心重啫
同埋將所有情緒都擺晒喺塊面度...

今屆緊張好多

海軍鬥水兵估唔到可以咁緊張

失敗家長MVP繼續係老鼠仔老豆

大家一啲都唔叻 打和啦

老鼠仔老豆係識中文/英文
但唔識數學

利申:佢係退休數學老師

上屆joe一上場已經贏九成

決賽JOE哥都係贏一條搶答
第一ROUND都係輸緊...

果然好蠱惑

round 2 如果用chance 答中星期幾嗰題
可以晨早拋離 或者當局者迷啦

臨場唔夠冷靜
有邊個好似安格斯媽媽咁呀~

其實嗰次係點?
上個season 都有睇晒 但無印象

好期待老鼠仔參加第3季

準決賽: JOE哥由頭帶到尾
決賽第一回合,安格斯贏一條20分
第二回合咬得好緊,唔記得左邊個贏
第3回合,JOE哥瘋狂搶答下領先返

VIUTV為老鼠仔改賽制: 闔家學術常識問答比賽(初中)